# KGproject

To jest przykładowe/testowe repozytorium stworzone na potrzeby szkolenia.
Jest to aplikacja która na podstawie podawania pewnych danych tworzy bazę części oraz ukazuje do kogo dana część jest
przypisana oraz generuje kody kreskowe. Na podstawie czytania kodówkreskowych lub podawania odwołania numerycznego
 pokazuje też daną część oraz raport w .pdf.